點解痾屎一定要除衫？？？

比自己去得舒服d

怕整污糟

柯屎除衫唔除褲

邊個話一定要除衫

唔除好大劑

想知再講